林鄭係咪變咗流亡政府/恐怖份子？

得呢啲先會用電視發表嘢

G

true haha

12:15 條片係咪會哩喺山洞再渣撚住個mic嚟講㗎？

後面有二條友渣住槍

佢邊撚個呀？

傀儡渣嘛！

拉登最鍾意播電視錄影

拍撚到阿以蓋達咁

向傀儡政府説不

根本係

流氓政權

政府呢兩個字係服務人民，政權先會妄顧民意

幾時係個山洞度講